呢度有幾多人係A0 grad

多唔多

我
上個月派位仲要派咗去男校

讀男校慘 讀到唔識面對女

only you

大

A3 Grad